有冇人知道何周禮係咪好勁

我有個朋友想去何周禮間公司interview，本身佢都google咗呢間公司一吓，睇到google評分得一粒星，跟住睇過佢嘅作品又唔係真係非常出眾，問埋身邊讀archi嘅人都冇乜人聽過佢個名，所以想上嚟問問各位巴打，知唔知道佢間公司好冇？
拜託哂